ZM接刀苦主圍爐區

跌完未，就黎輸身家

上次份業績靚到咁都唔爆升知咩料
你仲入去坐

SH!

契媽都日日接啦 驚西咩
之前咪一班傻仔話契媽接FSLY飛刀 咪又升番上100

我本身都想放 但係見到契媽入好密

我85 蚊溝到64 蚊 97 蚊走

坐緊370蚊貨

有冇可能上得返500

咩位溝貨好feel到就跌落300

300?!

笑死

...唉

業績前1,2日買左. 爆左上去唔識收手
點知一公佈業績跌左落去倒蝕成皮野HKD
坐左1,2星期都唔上返去, 止蝕離場

380入357止左蝕

我425蚊

前幾日忍痛止左
望返轉頭就係正確

ZM咁多alternative 都走去接

hold到懷疑人生了

422 in, 360 out

疫苗都出埋仲zm 當交學費囉

正股驚西！！！

泡沫股變左正股

$499@40股 好想喊

44x 均價

會唔會溝貨

歡迎加入zm股東區

唔會溝 唔會止蝕

翻家鄉即走定係望有得繼續上？

到時先諗啦 講緊要升50%

取下暖先

主要都係CEO話下年未必賺到咁多
同埋又真係多免費remote meeting軟件,佢產業又咁單一
咁岩果時又話有疫苗打
雖然市場都係鳩搵藉口, 但唔好對市場作對

基本面改變左仲入

唔洗驚有信心好快會有班700蚊追tesla既苦主陪你

止蝕入其他會唔會易D 升番 50%

係港股買中概股仲輸唔夠，係美股仲買中概股，抵自己死

拎Tesla嚟比

老散連基本面改變左都SH, 你都冇辨法, 通常蝕到渣都冇先會放

條街多左幾多tesla, zoom又少左幾多人用
等落返2xx就岩價等重整

401

契媽重注
想跟

趁未陰跌落200下好做決定

400蚊買 400蚊走
中間上左470蚊竟然唔放 係我太睇得起佢
好彩早走早著

有3xx唔放 去到1xx先放

LM

見到大學開Sem可以番campus上堂 已經即刻走哂ZM

點解佢接就一定上
你諗吓依件事有冇實質支持
冇人可以肯定到之後既事

425 same

止蝕位去到320 呢隻垃圾搞到輸左幾皮 屌

見到呢d post代表係時候入場建倉

唯一有機會升翻係佢新出啲email/calendar可以吸到客。。

之前580入左 530走左
而家睇好似穿埋BOLL

推定先

取下暖

無人關注

連登仔由100蚊嗰陣都話要沽啦 邊有人接刀

取下暖先
425呀 幾時先返到家鄉

已買ZM，正股驚閪
G持

睇多一排先

搞乜鬼又跌
大前日爆升 呢2日又倒跌返
幾時先返到425家鄉

已經變左一條死魚

玩完

RIP

rip

其實做乜鳩跌到咁

因為產品根本唔掂

高位跌左四成幾

跌到300左右可以掃貨

425有貨 諗緊走唔走好
日日都跌 唉屌

仲要發行15億美元股 唉

好事

why

都可以話好事 知邊個價係底